聽日繼續硬碰硬搵命搏啦，千祈唔好用噴漆噴側鏡呀

千祈唔好紅燈果陣噴側鏡，擋風玻璃果啲
阻撚住曬，又要抹，要好多時間架
又會塞到變大車龍，水砲車就變垃圾架喇
仲有呀，手足有車記得唔好揸出黎
成班一齊咁俾人噴真係好快就會癱瘓啲主要行車條架
真係千祈唔好咁做
我聽日仲要返工架
我真係好鍾意返工架

仲要塞左路面
就得返黨鐵
啲出入口時開時閂真係好亂呀

架車俾人噴左又無野抹
係咪只有call車？
咁我去食個早餐先喇

千祈唔好咁做

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

推呀 快閃快閃 搞完即走 去下個街口

如果啲司機渣渣下車急屎急尿 熄匙去搵廁所但又唔熟果個地方搵左幾個鐘返黎 有冇犯法架？

依樣咁快咁狠嘅行為真係好仆街
千祈唔好做

唔好搵命搏set roadblock 最緊要快

依排成日揸車都中tg放題
肚痛係好正常

推，千其唔好呀

啲車停曬真係roadblock都唔駛
咁仆街都有嘅

哇 好彩你提醒大家唔好做咋

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

應該會俾拖走
但聽日如果多人噴車呢
真係唔夠拖車用架
希望手足唔好噴人架車

因為我真係好鍾意返工
唔想有人阻到我

推

如果見到冇人嘅私家車 手足唔好噴錯

千祈千祈千祈唔好咁做

唔好咁做呀

千祈唔好做依啲

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.